To do : 
1. clone project lab sekian
2. bikin testnya dulu, bayangin modelnya kaya apa.
	pikirin apa aja yang harus ditampilin itu taro di model.
	Kalo itung2an, misal kaya konversi, tebak angka yang range nya 2, itu naronya di views.py
	Testnya bikin di tests.py
	Perbaiki tampilannya di base.html or home.html
	ci nya ngikutin aja yang udah dibuat tapi sblmnya enable dulu di runnernya
	ini udah mau mulai uas

